假設得番10年命，日日住酒店係抵過買樓

400呎單位大約400萬
假設你住酒店每日1000蚊房租
都夠你住10年有多，
期間提供水電 room service
反正死左乜都帶唔走
假設你單身，獨居，
住酒店係咪抵d
正評yes
負評no

傻仔樓豬
有3皮野一個月點解唔租樓去租香港d酒店
1000蚊晚你住邊間會好過3皮野租既屋

想人比正皮?
不了

咪撚覆啲on9仔

多謝閣下既回覆